牛市之我係ifc頂樓炒場師，你問我答

現場好多淡友排緊
想上ifc既熊軍可pm我

牛B活了

熊b死了